點解元氣仲有人排隊

仆街喇，頭先行過沙田間元氣又有人排隊食
你地咁撚善忘唔記得咗佢做過啲嗟衰嘢
屌曬食元氣啲仆街

封到咁都仲行入去

有一種生物叫港豬

一於出多啲文宣提住街坊!

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

頭先經過油塘果間都見人排

垃撚圾，仲見到一家大細去排

香港人唔食元氣會死咁

係街度見到就一定係自己人？

屌自己人做乜鳩

爭鮮質素 板長價錢

都係嗰句
二百萬人出黎撐
但肯跟黃色經濟圈既十分一都未必有

因為唔係少人排隊?

因為唔係冇人排隊?

呢個世界仲有一大班藍屍㗎嘛 佢地鍾意食

除左老豆老母拖住細路
廢中廢老

後生仔基本冇

好多都係有細路仔，我身邊有個真黃，咪一樣照飲Starbucks

咁大個人都唔知點屌得落口

why not?

Starbucks都大把後生啦，不過算佢哋溫書做功課

真心

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰